唔識砌機，但係想想問吓大家意見

想砌一部萬二蚊嘅機
但係唔識買零件
有冇人可以幫下我

巴打無睇砌機list post? 講清楚budget 要求先

伸手黨

Budget大約$12000
大約都係用嚟打機

對唔住吖
但係我睇咗好多日我都係唔識睇
所以先想問吓大家$12000可以砌到啲咩

你講你玩咩先啦

最少你都講下咩要求
2k 4k?
會唔會玩唔玩3A大作
有冇咩特別要求
唔係人地點幫你？

要4K ，會玩大作嘅，唔使要水冷

多數玩LOL，就係想砌部勁少少嘅機等
遲啲出啲新嘅game都可以玩到

我本來係諗緊呢個list
但係想買啲靚啲嘅零件去upgrade少少

感謝

如果轉做
AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
可唔可以㗎？

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,975

咁咪萬3你想咪去馬

屎眼得唔得

拔出黎之後肯定成條撚都沾上屎。不了

睇左好多日都唔識可以驗下腦
砌積木咁易都唔明